[行動Post]可唔可以幫P牌推下星期日個集會

今個星期日有集會呀，仲要有不反，出嚟keep 住團火呀！！！
今個星期先吹完勇武退場，嘜嘜柒柒咁，我哋唔撚係衰比人睇呀？！

Link:

推咩聽日:

Push

up

推

幫個手